有冇人知習近平既夢想係 2020係全面小康 定 全面肺炎？

唔明白了 明明講2020 全面小康
依家第一步搞到成個武漢地獄咁
點睇到小康

啲老人俾肺炎殺曬，冇曬貧窮人口咪小康囉

清洗低端人口

有錢嘅已經走晒

用病毒代替人民幣交易

有錢咪醫到
冇錢咪死咗
最後得返啲有錢人

中華民族偉大復興的中国夢 快要實現了

適者生存, 死剩嘅就係小康

國際戰線：求國際封鎖香港

Solomon出聲

人口少左咪小康囉，習總萬歲萬歲萬萬歲

小康式肺炎

why not both